(開定) 乜阿仙奴出年又踢歐霸呀

最好笑係d阿迷講到出年返硬歐聯咁
歐聯都唔知幾多年無見過阿仙奴

兩條路已經有一條危危乎

英超少一隊十六郎係好事